我正式宣佈連登支持美國政府同侵侵 止暴制亂 班死nigga根本借機搶野

政府咪已經落3級謀殺既Charge

仲要炒左幾條友了

仲想點撚樣

班黑鬼根本係打住racist既名義

黎搶野

係班真暴徒

我地香港人我地既手足就唔同

明明確確有5大訴求

而且絕無搶掠既行為

相反班低級人種真係好嘔心

我宣佈我地支持美國警察!!!

屌

睇到班仆街就火滾

無得罪你既商店都要入去破壞同搶

同我地自律既香港人無得比

順便宣佈埋

香港人>黑人

邊撚條含黑撚既賤狗負皮我

支持美國政府

美國帶頭搞事個班仆街
同共產黨係咪有關係

拉 n word驚死無位比人入
又block隻五毛狗

拉

其實啱 留名睇有人駁唔到喺度屈毛

P牌分化撚

班真五毛駁都唔駁了

樓豬ho ball

傻閪五毛 咬我啊笨柒 屌緊你老母啦 你老母呻吟緊啊

Show Blocked User - 久利生不公平

5毛88

屈毛黨全面進場 ，
btw 支持美國警察

show你老母臭閪啊，做咩？分化五毛撚，未攞得錢啊，都係屌你老母爽d

人地美國政府制裁支共你就識叫好

依加人地內亂

有D人嘔心到仲要扮到好了解人地種族問題支持班黑人

咪再理呢單野

高質

又一隻nmsl

肯定樓主唔係五毛而係on9仔
已負皮，多謝提供笑話

幫我地既係美國政府

定班搶野既黑人啊

醒小小啦

究竟有人理性討論未

除左罵人之外

根本無其他Point

我見唔到，我唔知，唔關我事，我唔信，我唔識

推